[改圖]連登第一屆Catgirl整形比賽

琴晚睇左catgirl D 中伏性感圖片之後, 忽然好奇自己有無能力將catgirl 改變成自己的形狀 於是今日起身諗到開個post大家一齊玩下

規則: 盡量唔用外來圖片合成, 盡情扭曲空間, 改變catgirl 嘅成自己的形狀 (background變左形唔駛理, 因為catgirl先係重點)
原圖:

本人劣作:

自評: 雖然唔可以話改到變索女, 但都至少幫佢減左100磅體重, 變返做香港社會認識嘅平均女性形狀。順帶一提, 因為catgirl原本對胸太墮, 結果要自己畫返個下半身俾佢

大家一齊試下自己實力

無得救 所以無得改
完

切走個頭都J唔落
個身黑媽媽 老泥成尺厚喎大佬，想問呀Ken 平時扯得起？？？

食得catgirl 已經唔會係正常男人口味啦

聽到來至Catgirl肉體嘅吶喊聲, 依位清應該係參考左經典名作

G持

我記得當年鄧小巧， 雷莊兜都改到變女神

屌

留名睇

之前留住嗰個葛咸城post改得唔錯，點解咁遲回曬塘

俾大家對比下
咁樣阿ken會唔會易食啲

整容定整形啊支那仔

其實原圖本身都似執過
同段片有啲出入

好肯定係整形, 因為成個人都變曬形

屌你地有無一邊改一邊嘔？

盡咗力，亦都力盡咗。

我敬重呢位巴打係改圖嘅過程，而唔係成果

屌笑撚死我

本身cat girl都好正好可愛
唔洗再整！

勇士

差支美極

唔爭氣咁勃起了

改到就快空間扭曲

力已盡
祝君能J

等絲打出馬

唔好將樣衰只怪係肥上

改完都好撚想嘔

附上對比圖

留名整

盡左力

P白滑少少啦
P完仲有好多老泥啊

仆街 力已盡

幾好笑，點解咁多負評

好無聊，人地身形有咩好玩

整到佢冇咁墮lin

究竟呢個係咪佢條仔既視覺 唔係點屌得落

Btw樓主張圖真係好撚差，雖然係泳衣，但又細圖質又差d陰影又難搞
呢張易執好多

連登第一屆Catgirl整形比賽 冠軍

唔知點解睇睇下硬左

拳頭

初稿 photoshop fix

二稿 美圖秀秀 拉波

畫畫版 line brush

最終版 photoshop fix

屌 點解我咁撚認真
可惜手機無完整版photoshop

盡咗力

個個都冇p到個胸 定係執唔到

Pp下發現catgirl瘦咗好似
好似都幾可愛.......

對眼抽搐咁

盡咗力了

可唔可以改埋啲手指

我睇緊佢開live

清新小catcat

好似老鼠

網路欺凌

link？

盡力了

連仔夠唔夠薑放呢啲Post上facebook page呃like

屌打個j都要理埋人地d手指 順便執埋d膚色

廢事霸住個post，等睇其他巴打表演

屌我唔瞓係道做咩

屌 整到蠟像咁撚樣
個胸好難夾返埋呀

Keep到佢個樣

呢個到底乜撚野post黎

除左#90真係冇個好

[img](null)[/img]

啱啱Up唔到

點改法都改唔到墜奶問題

Sorry 邊個係呀ken

力已盡

cat girl直播挑戰連登仔

眼鏡好柒煩

Catgirl BB又pure又true

愈改愈恐怖
愈睇愈不安

算係咁啦

我就真係唔信佢開直播自己改
但真係唔介意咁樣比人笑

佢實拍條片講呢個post
之後話自己唔介意比人笑啦

已正評 隻左手肘

遲d 開新post呃人j

請問你係咪參考"搞乜鬼奪命雜作"

已盡力

改圖果啲巴打
望住catgirl個樣
又攞手指掂佢身體
係咩感受

推cat girl and Ken live緊

car girl 丁圖比賽

完咗？

啲手指

為咗拯救個心口改咗件泳衣
依張圖五官好難改
用apps改盡咗力

Jed

輕輕瘦少少 ，其實係靚女黎噢 ～ 潛力服，性格又開朗， 其實認真鐘意睇佢YouTube! 好好心機拍，又幾搞笑tim

多謝catgirl大方
好彩無俾人屌

隻手豬腳咁撚粗

痴撚線 巴打主修visual art?

米系囉😦

Catgirl入到嚟睇會唔會自卑

會唔會好少少

點解同電腦d色差咁多。。諗住黑開不如古銅色黑埋佢

下面放棄 crop下

catgirl 走光圖

泳衣改成一件頭會冇咁怪

變左翠如

好玩唔玩

好撚靚

做乜鳩

唔好睇身材

勁
不過隻巨掌好違和

痴撚線

到底係大家功力差咗還是Catgirl已經超出常理... 第一次睇改圖post覺得冇張救得到

一路睇一路好想嘔

終於有野難到連登仔

講真有冇高手出手
張張都唔多得喎
定係啲 ps高手留哂係高登

我諗熊貓出山都唔會改得掂

屌你老母痴撚線連登仔痴線㗎

強帖必須留名

好似kfc 個icon

睇左百幾張改圖

發現到一個定律

神獸係冇得救

大家唔洗再FF, 冇人可以改成J圖, 放棄啦

Catgirl:欣宜靚 啲定我靚啲

整得幾好

笑撚死我

拉瘦變左香香

真係好似

佢係咪難改過士多啤梨(講還講，唔駛貼圖)

連登仔最愛

Ching 咁睇唔開 對住catgirl 射咗咁大篤精啊

最靚係呢張

連登仔又話女人五官端正就一定靚
咁呢個靚唔靚

嘩屌你老母

原圖其實冇問題
收皮啦你地

明知又伏又仆街的post 我都要點入來

力已盡 好驚俾同事見到我p catgirl

原圖

整形

全連登最多性感title post嘅女人

有無巴打幫幫手執？想j

力已盡 catgirl本人收唔收貨

高手

不安

左聯：千古老泥
右聯：永垂對波

可唔可以放我女神邵音音個頭上去

好似安德尊

變返正常size啲先 難度太高 交俾其他巴打

對波

執cat girl好辛苦
大執完個身算啦唔執樣啦好攰
同要抹走佢條波lar再畫過條新嘅上去
p.s.: 自己打完#都想嘔

硬返

同我撳嗰陣一樣

有樣真係J唔落

個胸生野?

條仔好慘

一日瘦左咁多

佢啲濕疹生上額頭

個胸可唔可以再好啲 同埋頭髮可唔可以多啲

你老味我寧願讀返書寫返essay

留名

成個似帶咗假髮嘅龜頭bob一樣

巴打好撚勁

連登仔都改唔掂

整形？

笑死

其實空間已經扭曲
用美圖獸獸將就下

冠軍出現了

屌，改完個張好似我阿哥個ex

原圖困難程度先係5**

好cute

全部拎返佢塊面嚟拉

上面嗰幅對眼 勁似 欣宜

執得又幾好

我盡撚咗力㗎啦

唉 都係等我出手啦

條頸幼得濟, 似漫畫人物

各位巴打慢用

盡力

劣改
Catgirl 快啲減肥
呢度個個爭住屌

大家都好鍾情玩佢對波

#37都幾好

笑左

幼稚

雖然我都成日笑肥係原罪，自私既表現
但都係指出佢地行為上唔夠自律啫，
你地咁樣玩人個樣真係過哂火位，好撚幼稚

慣架啦, 玩到人地自殺就個個潛曬水話唔關佢地事
真係唔明係D咩人可以咁得閑開個咁既PO玩人, 如果係小學雞想SEEK ATTENTION都仲可以理解到

如果係成年人既話我真係對佢感到可悲

下面嗰張唔錯

豬嚟㗎

再度參戰

變左C煙BB

咁樣比一比...覺得欣直同細細粒都幾靚女

巴打

不容易

巧令仔

到底阿Ken上世做錯咗啲咩？
搞到今世要對住隻豬

到底有冇可能超越到士多啤梨女

咁撚似偽毒坤既

啲欄杆同磚頭

可以嗎？

有啲恐怖 不玩了